[蘇斯克查］落力利物浦 得不到分數［傷心emoji]

你注定要跟他日後同步

他不懂愛惜你
我樂意操勞